［易經］求大師解說

咩意思？有冇大師可以詳細解說？
我問某件事可否成願

齋望卦意都知果難重重啦
水雷屯喎